得罪講句，覺唔覺lihkg開左an機之後就多左極多五毛

明明得ios個陣基本上係唔見有咩互屌post

根本一開波己經有五毛黎駐軍，之不過大家高汁唔理佢地等佢地D POST快D沉

我覺得係多人入左來(亦多左5P),成個風氣都好似去返以前高登咁
創意台就多講J圖,屌你老母,明明有個成人台,係果到放圖咪算.
硬係要無啦啦整張J圖

言下之意

有個三位數五毛account

又搞分化引iOS/An開戰